邊撚個話700似第2隻5仔

又話會上唔返歷史高位
一沈不起
邊撚個話
嚇到琴日震走左 今日即刻爆升十幾蚊
屌你老母

屌你老母騰乜撚野爆 嚇到我琴日都走撚左

嚇下就驚到瀨屎
仲要屌返人

屌
個個吹到騰爆 落返300蚊 話唔會再返身 歷史高位

5仔業務咁撚虧 又多競爭對手

700食哂13億人條水 個個都用微信支付 連鄉下佬都用 獨市生意
仲未計佢其他業務

話佢似5號果班熊軍今日俾人打哂靶了

入返就真係騰爆
睇定下先都係

騰訊五年內一定上到$800

聽熊軍9up

睇下年業績 目標望500未滿

仲細膽過芝娃娃

衰撚過5啦

抵啦 蠢人！

5仔你知唔知當年衰咩 到今時今日要靠借錢比支那渡日

成班無訊心既傻西叛徒

個個都贏錢就冇人輸啦
要怪就怪你自己訊心不足

樓主係咪「不要訊，只要騰」

芝娃娃

你唔輸錢 點成就其實人贏錢 踏腳石是必須的

代表大戶多謝樓主放貨

自己細膽仲話人

信連登仔都唔信股王騰訊，好好反省下

你唔放
我點接你d平貨呀傻仔

樓主睇下當年由26蚊爆上150蚊既中移動啦 佢比較似qq

散戶不嬲注定比人斬到一頸血

人地講你就信架啦咩
用下個腦啦
自己戇鳩係度怪人地
大把人見跌就睇跌啦
當交下學費囉

傻仔

下年年中上$500樓豬唔好喊

你信連登班友死得啦
上年跌到$180我都比班友嚇到走
唔撚會再中伏
根本成班見跌就話玩完 見升就話股王

唔係架，如果跌到360嚇唔走你地， 可能再跌架
散戶走得7788 先有力升....

狼來了

落止蝕 你就唔會比班友嚇到喇

信連登仔不如信自己，又話易鑫可以11蚊

芝娃娃樓主

436入 366都未驚過

幾手？

$421.6未驚過

等星期三上黎binc 先

人類之癲，希望你有返家鄉既一日啦

成班人升咩跌咩都吾知

騰訊傷早抑壓 痛便愈沉重

求賜教